大家覺得邊間連鎖店嘅咖哩飯好食?

個人真係好鍾意食沙嗲王嘅咖哩。可能多人會食白咖哩，但我自己就鍾意食黃咖哩，因為香辣啲。沙嗲王除咗個汁好濃椰香之外，塊香茅豬扒仲要炸到勁香脆 但最可惜嘅係咁正嘅咖哩，加飯要收錢有啲可惜 麻酸樂嘅咖哩都ok，不過無沙嗲王嘅咁香，咖哩入面嘅薯仔唔錯夠咬口又有薯味，本身唔鍾意食厚切嘅炸吉列豬扒，因為要咬得好辛苦，所以唔太鍾意食 如果無得食上面嗰兩間，我可以同你講太快活嘅咖哩屌打大家樂同美心 特別係美心嘅咖哩只可以叫咖哩水，仆你個街個汁水汪汪仲要無味嘅，真係狗也不屌。大快活嘅夠濃又夠辣，不過唔係間間都咁正，富昌商場嗰間太快活就煮乜都幾好食，不過無論邊間大快活啲薯仔都係垃圾黎，放唔到入口。

閱

翠華

有冇人入黎推介啲好味嘅咖哩飯俾我食

調景嶺間大快活前日嘅咖哩燶嘅

大快活>>>大家樂/美心

無意欲入翠華 根本個價錢就唔係煮俾香港人食

貴大快活大家樂十零蚊only

好錯近幾日無入去食

英雄所見略同

周圍都大陸人，食都食得唔舒服 不過下次可能會去食下

Coco 算唔算?

連鎖得沙嗲皇食得過

翠華x2

太興

但係個咖哩真心唔錯，灣仔同黃埔少啲大陸人

BTJ，銀咖哩世界級

真心唔錯，
性價比高

利申: 頭先食完

香港嘅coco太少汁，包唔到每一粒飯，仲有香港嘅漢堡扒對比日本係肉少同薄身啲，搞到無乜咬口有啲失望，不過嗰汁係好食嘅

夠稠 但多數入太興都會叫咗肥叉燒鴨飯

成日食完俾coupons你，引你下次又食過

沙嗲王都充斥住一班 MK

你叫人推介好食，人哋答咗，自己原來咁多隱藏條件
又嫌貴過隔離舖十幾廿蚊，又嫌隔離枱係咩人
煩過女人

沙嗲王白咖哩豬扒
美心原煲咖哩牛腩

你都幾撚柒煩我食野關你鬼事，仲有而家我有話唔食 姐係你推介完我就一定要食，我話屎好食，你係咪跟住食呀傻鳩，你都幾撚專制wor btw你一條友就係邊到食都無所謂啦死毒撚

港島嘅大快活係好食啲

大快活

一星期食兩至三次

目測午市有2成人點咖哩